到底大家搭鐵幾時識得跳？

我真係火滾
點解仲要畀錢搭閪鐵
其實唔係個個位都有人捉
其實未必需要喺閘度跳（真係好多位都得）
跳出比跳入風險低
跳入如果被捉就馬上掙脫搵位跳出
我就唔信個黃衫仔會衝出來追
有機會就跳啊各位
唔好再諗咁多
今時今日就算入閘後都會發生太古電梯追打事件
命都就來冇喇
仲理你係咪畀錢買飛？

聽日搭鐵入機場既 唔撚好再益狗鐵 跳啦！

竟然仲排隊買飛 留錢買水好過啦

有大把cam 秋後算帳
除非好多人咁做 什至開埋門

唔跳都用下長者八達通

留意番
太古單野係入閘前 唔係入閘後
唔好危言聳聽

無論令到大家對示威人事既形象再一步惡化，好多人對tvb 報到岀黎既示威者搞事形象半信半疑，如果真係俾呢類人見到你禁樣做，唔知道佢地又會點諗？

其實仲可以玩埋 Parkour
喺閘機玩反而有機會撞到其他人
但係好多位都可以試跳
彈跳力唔夠嘅朋友點算呢？
可以學下體操
由隊友托下鞋底

支持跳閘行動
政府係港鐵大股東
多人跳閘會對港鐵有影響
而且無謂間接比政府收入
年年有加無減

秋後算帳會點？罰錢？

跳閘只係違反港鐵附例
你驚佢為左一舊水拉你 不如驚佢秋後算帳告你非法集結啦
影到你都唔會告你跳閘啦 捉到下世都捉唔晒
最緊要人多一齊做

sorry想借位推推
網上世界有好多外國狗未知咩事就屌9我地啊!!

[跪求推到上熱門]想問下有冇巴絲睇過SCMP樓下d cm

我諗香港人主要唔係驚罰果幾千蚊
係俾人捉到同影相放上網會柒

違反港鐵附例真係濕濕碎
而且比旁邊藍絲呀叔捉住既機會率應該比比狗鐵職員捉住既機會率大

唔需要計劃
唔需要組織
隨時都得
化爲小隊
想做就做
最高損失不過係定額罰款 590（黃衫捉人就舍難取易）
我就試過喺站畀「衝閘黨」壓埋來一齊過閘
唔止一次
我回頭揮拳打佢都冇用（佢仲大聲過我惡過我）
其實一樣冇人理
幾多水貨客跳緊使唔使影畀你？

屌你老母啦
714沙田黨鐵係咪配合黑警停阿
721元朗又係咪配合黑警阿
五毛現身阿狗仔

遇到呢種情況
自己要一口咬定你冇
佢再埋來就要私了
佢冇心理準備未必夠你玩

多謝你提醒大家
如果唔係你大家都唔知道跳之前要點
多謝你多謝你多謝你
之前唔記得講呢樣嘢
總之做嘢要快
大家掩護隊友

西鐵仲有啲冇鎖嘅職員通道可以行

直接跑出地鐵站 一出站就唔受港鐵附例限制 除非佢報警

有心理準備大堆和理非會叫你唔好打同尖叫未?
冇就真係咪私了就真

咁長者就未必建議跳喇
長者繼續用長者八達通喇

推

咁大家千祇唔好太快啊
要留啲機會畀和理非繼續叫
和理非記得要大聲叫「臥底警員跳閘唔買飛」
其實大家誤會咗
上面寫緊警聲專欄咋